周華健 陪你傾計 一同抗疫

好有心
每日拍片同大家傾計
已經出左二十集喇

最新一集：講史提芬史匹堡
《Jaws》《Jurassic World》

過去集數：
1.聊天開始

2.《Today》

3.Anti-climax

4.《Today》2

5.書法寫英文

6.父母子女

7.港片《五億探長雷洛傳》

8.謝謝大家

9.中英文音譯

10.金庸一

11.金庸二

12.金庸三

13.南海十三郎

14.一本書 一部電影 一個作家
《極刑》《無間道》倪匡

15.倪匡
《聚寶盆》《天書》《Don't Fxxk With Cats》

16.閒聊

17.多談一點人性

18.人之初 是猴子？

19.Ron Howard
《Apollo 13》《Ransom》

群得淫蟲佢哋應該藍屍嚟